[陳彥林案] 可唔可以唔好再掛住討論CCTV片嘅真偽

其實你地有無諗過
係你地自己諗多咗
或者係你地被人帶風向唔知帶咗去邊

由一開始
有張低清相話個白衫阿叔攞住碌棍
到有高清相 話無片+張相PS過
到而家有片 話片中彥林係假嘅

每次有新證據 你地就會被spin咗去只研究呢D證據所謂嘅真確性
但呢d真確性永遠都係唔會有方法去證明 只係一班連登偵探係到發表偉論

但最實在嘅CCTV片 就偏偏因為你地掛住講其他 無人理
1. 17:50-18:13 中間彥林d財物 包話成班唔撚追post嘅人話嘅"bra帶" 去哂邊?
2. 18:30-13:36 點解彥林要除鞋 係邊到除?

呢d消失嘅片 點解無人理? 明明應該存在(d黑警話過彥林自己放低d財物係locker)

仲有 係邊個打電話畀彥林叫佢邊HKDI? 之前睇過post話係校方叫佢返去攞返d失物 但最尾又無咗件事wor 呢d事應該可以查到!!但又係無人理

可唔可以集中返討論d重要線索呀??

自推

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

重點係,所有關鍵位既cctv 都無!!! 出lif 成手野, 但之後就直跳到去隻手無野,中間有一段時間係無左

同埋上樓梯除鞋果到又無左cctv 關鍵6分鐘又無

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

同意 為什麼不停流出cctv? 係有心解決問題 就一次過放所有cctv
去番那些疑點 好嗎？

push

認同
我傾向相信所有片都係真既
要造假風險高 成本高
如果HKDI係配合黑警 大可以好似黨鐵咁唔放片出黎

我比較關心點解黑警憑呢條片可以肯定佢係自殺
根本直至佢離開學校為止都無任何行為表明佢係自殺

根本而家都睇唔出彥林係自殺

而家成堆人 一係就掛住研究真假彥林
一係就索性話乜都假 唔駛查

我唔想係咁

其實hkdi 以改地方更值嘅cctv 更值得揾同討論

出後嘅 CCTV 片段甚可疑，留意幾樣嘢 :

1. 樣貌有出入，同學應該可以講到係唔係同 1 人
2. 有些衣飾不見了, 尤其個 badge (頸鏈很難說)
3. 故意弄頭髮, 於是沒法比較
4. 行逕怪異, 無目的周圍行
5. 雙手常互扣, 看不到指甲

係呀
咪有HKDI同學話7點幾係調景嶺站見到佢
其實呢到可以試下問D舖頭攞CCTV

係仍然只係睇到對家想俾你睇到嘅嘢。

五大訴求，缺一不可。
解散警隊，刻不容緩。
光復香港，時代革命。

巴打心水清
根本啲片係咪本人都唔係重點
重點係睇唔到有自殺既原因
咁死因無可疑既理據係邊度黎
CCTV只能夠證明到佢19號最後既出現地點係學校
無決定性既證據證明佢係19號自殺/遇害
點解屍體會係全裸

推

成班名都錯

係wor
sorry

彥霖呀

根本要追佢離開學校之後的片為主, 係咁做神探磨學校的片都冇用嫁

佢就係想擠牙膏咁慢慢釋出影片，等你地重新對準政權時就spin人去果單案度。

推，又係警察轉移視線既策略。

我就係想講呢樣野
連最基本 搵齊所有時間地點嘅CCTV片都未做好
就係到好似好pro咁研究CCTV嘅係真係假 (但無法prove)
咁不如腳踏實地 搵齊資料先

我純粹覺得 校方係打唔切格仔only

無禁簡單架香港人，專注政權啦。

咁你係咪想乜都唔查?

佢要搵人扮 點解要係咁望CCTV比咁多機會你認樣?

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

求手足幫忙推Post！！！

推 終於有人理性討論

連登太多偵探

1. 唔係掛頸牌既帶咩 ？

係 就係有班人唔追POST一直話係BRA帶 所以樓主先咁講

係呀屌
但成堆人 無睇過CCTV片 就話係bra帶

你可以查，我只會專注政權，一心不能二用，sorry!

打格仔唔係好難。冇打唔切嘅可能性。

咁你又叫人專注政權。你都知一心不能二用，做悟要左右人地查

c君 快必 小肥可以拍多重影分身

小弟唔明，可否點醒下我

小弟認為

查片真偽未必冇用。可以分頭行事

剪片撚做佢擅長嘅野

我覺得如果100%假設片係真，我地好大機會冇真相

應該咁講
我見今日 有8/9成嘅post用哂黎討論真假彥霖 蓋過哂其他嘅討論
其實早兩日都係 一有新證據出現 個焦點就會被spin咗去第二度 之後就無人再理呢D新證據

當然 CCTV嘅真偽值得討論 但唔應該係佔哂所有篇幅
有好多疑點 例如 CCTV片嘅真空期/邊個打電話叫彥霖返HKDI 完全無人理
所以我先忍唔住出呢個post

明嘅

連登大家鬧掙置頂，好難focus

我覺得 TG 地下開始有人分工做緊

係就好

推啦
成班都痴撚哂線
又唔係影到佢跳海果刻
係咁話假，啲片係真係假又證明到啲咩？
就算證明到係啲狗偽造
又證唔證明到陳同學係自殺定他殺？

根本啲片係冇撚意義
個重點明明係佢離撚開左學校之後呀
佢就算係學校入面做咩都好都證明唔到佢之後發生咩事架屌

唔陰謀論咁諗
中間無播既片
內容可能係家人唔想校方公開
而popo 睇完就認為可以肯定佢唔係被謀殺

終於有人講番啲理智說話
真係好擔心大家再炒車
我傾向相信全部片都係真
不過關鍵位冇公開到CCTV
除鞋呢個位咁關鍵竟然冇左
仲有離開VTC後既片
黨鐵入面有幾間舖頭一定拍到佢本人
有啲cam就只係影內部, 但有啲直頭對住出面影
其中一間舖頭係波仔

呢個可能性都唔細
所以一定要求證
始終係最關鍵嘅片...如過校方都話係家人唔想公開先算

不過其實我個人係心急想知條片係點造出嚟。

如果係key 上去，咁幫其他人打格仔用意為何。

係唔係唔畀你對質有冇見過呢個人。

呢個係在場/不在場證據。打晒格仔，你冇人證證明佢存在。如果佢真係唔存在，同有存在，對調查方向係兩件超唔同嘅事。

我冇睇晒不過⋯抽幾條片嚟睇過，著得咁性感，點解冇人望一眼？（可能我睇漏；唔敢太肯定呢個point)

Push
大家又掛住做神探
攞兩張完全唔同角度同表情既Cap圖做比較
講咩cctv嗰個又肥又醜 一口咬定係兩個人
咁同啲藍絲有咩分別

HKDI個個都係咁著 (其實周街d人都係咁著)
反而無著鞋無人望 就比較奇怪

周街咁著我都會望

真。冇著鞋唔望，超奇怪。

我無左右人去查，唔好妄想症發作。
我只係唔想分散焦點，你覺得專注政權=咩都唔洗查，你就慢慢以偏概全咁追擊我啦，我唔會再回應。

如果啲片係假既
搵演員拍佢除鞋有幾難。。。

有人解釋話對腳最難扮

我其實未諗得明

如果係即刻除佢啲衫去穿，咁對鞋有可能真係穿唔落。

一直大家都係覺得cctv影片唔連貫
唔搵到問題出黎，點樣問vtc拎影片
vtc話有幾百個cctv,唔通俾晒你地睇，你點駁？

咁我真係唔知你嗰句做咩。

1. 17:50-18:13
2. 18:30-18:36

偵探撚 : 我要繼續兄弟爬山吹冷氣破案呀
出面廿鳩萬個Post都查案
文宣? 行動? Twitter?
唔好阻我查案啦
我係金田柯南呀
你地圍學校? 我吹緊冷氣等報夢呀
屌! 我有靈感發現十四億隻屎忽鬼
等我用法力念力屌死中共先